祖粉二十年忠實粉絲有感

垃圾達度死返車仔啦屌，摩狗買親都冇好野